就算Trump告鳩Biden 總統都係Pelosi代任

Pelosi係好人 又點?
個仔畀中共捉住春袋
好似食神個薛家燕咁

1月之前足以搞到世界大亂